
                      '' toca la otra vez Sam''
Aunque esta segunda parte es más de lo visto en la primera parte, y precisamente éso es lo que la hace tan entretenida. grandes dosis de acción, chistes guarretes y unos movimientos de cámaras que parecieran que las controlase un epiléptico hiperactivo.
        
            